點解FIFA咁多垃圾玩家

一贏到2球到就放哂手腳,唔郁又唔終止比賽
仲係上半場就停哂手又唔肯走
好似想逼我唔耐煩自己終於等佢贏咁